[瞓咗冇睇]阿拉伯兄弟幫巴勒斯坦打返耶路撒冷返黎未?

cnn講到侵仔冒犯哂所有Muslim咁
佢地唔會口交下就算呀？
話晒大家都係伊斯蘭兄弟

又過咗一日啦
打咗未?